---
company: "Nearly Real (Real Estate)"
name: "John Johnson"
position: "Agent"
featuredImg: ../../images/testimonials/testimonial2.png
---

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ante in nibh mauris cursus mattis molestie.
